---
cover: ../.gitbook/assets/Product presentation-pana.svg
coverY: 67
layout:
  cover:
    visible: true
    size: hero
  title:
    visible: true
  description:
    visible: true
  tableOfContents:
    visible: true
  outline:
    visible: true
  pagination:
    visible: true
---

# 📢 Communication

Bienvenue dans la section "Communication" de notre Système de Design, votre ressource complète pour tous les éléments nécessaires à une communication percutante autour de Primtux.&#x20;

Que vous souhaitiez promouvoir des événements, partager des informations clés ou renforcer la visibilité de Primtux, cette collection propose des éléments graphiques soigneusement conçus pour répondre à vos besoins de communication. Explorez cette section pour découvrir des supports promotionnels prêts à l'emploi, renforçant ainsi la présence et la notoriété de Primtux dans divers contextes de communication.

{% hint style="info" %}
Section en construction 🚧
{% endhint %}
